成班仔去旅行/出街 一定會

一定會去叫雞架啦 班女醒下啦 你條仔去叫雞咋

你會?

港女們接受現實啦 你地條仔當你係免費雞咋

平時懶係恩恩愛愛 你條仔私底下去咗叫雞你都唔知 醒下啦 睇緊呢個Post嘅絲打 我有可能就係講中你啦

你估男人真係會全心全意鍾意一個人呀 所有男人都花心架 你試下有第2條女埋佢身 狗衝過去屌爆佢個系呀

留名